蓋世寶訓左未 工作好唔開心

想約yoyo出氣

夠啦 下下咁玩已經唔好笑

笑死 繼續